[恐怖主義研討班]恐佈教授的奇怪課程

幼女戰記作者
算係少有漫畫唔太政治正確去討論恐怖主義
無論作為一種勇武理論入門
定係一種高級維穩課程
個方向都足夠有趣
最緊要都係唔好放棄思考

聽日賣第二卷
之後好似用東奧去講
應該幾正